有無人睇開泰國BL劇(130) EarthMix

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

3) Oxygen 逢星期六晚播放

4) Love By Chance S2 逢星期三晚播放

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) TharnType S2 11月首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇 今年內首播

6) My Bromance 2 12月9號首播

7) Between Us 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
Review大法請參考港字story highlight
Extension大法請參考本post 1樓

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！
Part 1, 2, 4係中文（香港）
Part 3係 粵語
麻煩大家幫手review
Extension大法都睇到！

2) The Gifted Graduation Ep2 出咗街
但Part 1同2仲未批
麻煩大家幫手review

3) Still2gether Ep5 嘅 Part 2, 4仲未update
而家仲見到做緊嘢做緊嘢個version
求大家幫手review

The Gifted graduation Ep3 同埋 我都係Tee喎？
做緊喇做緊喇～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

哈密瓜D相次次都勁蒙

太多mike豬真係要洗眼

終於捱完咪豬抖陰post
可以安心瞓 唔洗抖醒我

終於推完咪豬個post

平陰+抖陰

近日你po嘅光頭tay對我已經免疫
點睇都覺得tay好靚仔
咪豬就不了

😟😟😟

冇英sub

終於新post
為大家送上今日嘅我

【🇩🇪德國戰線｜德國手足聯署要求開聽證會 促德國制裁中國】
正值德國政界及社會批評默克爾對華立場過份軟弱之際，德國手足承勢而上發起聯署，希望十月底前收集到五萬個簽名，要求德國國會立即召開聽證會，促請德國就《國安法》制裁中國。
德國聯署雖然比較複雜，但一旦有足夠簽名，聽證會的成事機會則會很大，所以希望大家入內幫手聯署！
聯署教學👇🏻
聯署中文版： <簽完再睇都得
聯署方法： <跟住佢做
聯署網址： <呢度簽
English Version:

原post：

牙Gyde 都有叫大家簽, 佢仲同在德港人鄺頌晴合照
真係有簽嘅必要架

做埋任務先訓

推得勁快

最好嘅方法係直接無視冷處理

多謝提醒啊p
（點解連豬無心心咁比舊雞髀嚟答謝你

firstmix

啱啱完食醉愛1+2，ship埋MaxTul先

。雙正太

但係如果話tincan條線重新黎過 第一集有個位好唔make sense

我覺得佢s2個主題係想講人嘅感情脆弱位、同埋點處理自己或對方嘅過失，雖然我都唔太鍾意個劇情，但喺有d位都有感觸嘅，都可以一睇嘅。

我覺得除咗pete嘅角色問題，另外仲要考慮集數嘅問題先至會重寫。s1都講到小說第二部上集完，而第二部下集tincan線都唔係多戲份，好難撐到咁多集，連小說都無寫乜滯tin阿哥條線都搬埋出嚟講就知

same
但係太大隻

哈密瓜都有份

殘到p都救唔番

證明由分手變地下情

singto namon都唔食既野一定唔係好野

我覺得Kiss Me Again唔係好得

下 原來係咁樣但佢個畫面表達上完全睇唔出

我都想睇多d Kla線，Mark好narak

但s2真係接唔返s1個感覺...仲要哈蜜瓜個戲好似仲難頂過s1

做咩同我爭

🍈太熟真係唔好食

meal一臉小受咩事
睇嚟要追戲外，定2wish都ok？

冇錯
唔係mix就係如

驗眼啦 有老花啦

琴日驗咗 ， 近視深咗

想問好耐架啦
Fol開有個ig唔多中意佢
有冇人知ohm仔以前發生咩事
淨係知佢同Tory不歡而散

唔係佢同toey不歡而散 係由頭到尾都畀人搞（水面証供係咁）

睇到佢細細個就鐘意搞事蝦人
同埋玩3will be free

講錯 係ons

陽仔同明心

叫中文名親切d

因為中日友好

pangwave bl series

入面咪@左

兩個咁似樣 唔會觸景傷情咩

移情別戀

靚仔又點 但係咪豬多人識

MCM我愛你
你係獨一無二咖

冇左對長腿
但好narak

有排追起碼5本
早排先知仲有TulHin本breath 覺得呢對cp都幾正下只可以話佢個家族係一個悲劇

冇錯

侵侵

1001請去新post

有無人睇開泰國BL劇(131) KristSingto

各國議員話必定與之峰同一陣線，要求即刻釋放黃之峰！

TWITTER日日都要人

我有時都係度諗如果new唔係咁直
Taynew可能真係現實會一齊
Tay眼神表情呃唔到人
最近睇佢TKPark訪問
人地問佢有睇緊咩書
佢話重睇Heart-Wood from the Bo tree
佛教書籍
話令重新審視自己令佢明白有啲野應該放手

今晚10半 我都係Tee喎直播討論
11：10 直落FZ2討論
唔使加密

1001 請到
有無人睇開泰國BL劇(131) KristSingto